想買ps4，請教下各位巴打

想問下：

1.依家係咪已經換晒做slim版

2.同捆版係咪最抵屌？

3.係咪得舊機有白色

唔該

唔係

PM放俾你 1TB仲有隻fifa17

幾錢